【急】救手足 全人類舉報呢個 fb page【急】

唔該 全人類即刻舉報
朋友有次俾差佬查身份證兼影相
而家張相就係呢個page 出現

入面仲有其他係地鐵車廂、唔同地方影既手足大頭
所以 跪求各位 救人
幫幫手 一齊舉報爆佢

(吹水台都post 左 對唔住 堅心急 )

已report

强烈譴責白色恐怖

救人

十萬火急

感激！！！

推

[url]一方面report
一方面草船借箭
[/url]

Reported

緊係掉轉放班黑警上去啦

推到有人放黑警同帝吧狗
人地出到聲唔係唔幫手啊
最緊要係何妖

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 撤回 612 暴動定性
3. 成立獨立調查委員會調查警察濫權
4. 釋放所有被捕示威者
5. 取消立法會功能組別 落實真雙普選

BTW 放完相 都要檢口左個page佢

facebook 奶共架

請舉報個page
有時間就逐個post 舉報
感激！！！！！！

檢已舉

咪講到好多人肯去中國先得㗎⋯⋯

放啲藍絲死廢佬先

pushhhhhh

post藍絲入去 等佢哋完全分唔清又無錢出先得

Done,仲可以為恐怖襲擊搵借口，佢老母閪

正解
感激！

係喎 咁樣既作故能力
睇到我火都尼

push

舉報 推post 之餘
唔該叫埋身邊朋友一齊幫手
感激不盡

點檢舉？

pish

推
Reported

推， 快舉報

report done

Done

P

[長文]人生最重要的選擇題

轉貼
//

本關注組宣佈將 全民舉報暴徒熱線繼續運作 sayno2violencehkrioters 354107831949372 列為 具恐佈主義特色的納粹社群組織 逐年檢討除名要求。
納粹中共關注組
2019/07/25
//

PUSH

Reported 推

Report過好多藍屍page，之後fb既回覆都話人地冇違規，點拆好？

Push

done

是但啦 呢個垃圾page都無人睇
威力無老豆搵仔咁大

將啲藍絲舉報上去

Report

一定要report！！
好危險

可唔可以report埋佢電話

咩都好 Report 咗先!!

有冇法律JJ可以講下警察其實有冇權影相？

reported
thanks for monitoring

1 舉報個 page：
仇恨言論 / 騷擾 / 詐騙内容
hate speech / harassment / scams and fake pages

2 舉報逐個post ：
垃圾訊息 / 仇恨言論
false news / hate speech

727元朗都要去！！

今日元朗，聽日全香港
無權警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你
今日元朗，聽日全香港
無權警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你

推

阻止暴徒進入內地及澳門其實係咪講緊班鄉黑 邊撚個得閒走去過大海

reported

急推

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

reported
push

無人睇正正咪重點囉
其實個page 唔係比普通人睇
最賤係整埋whatsapp 比人報料send 圖
我地唔會知係咪真係幫緊阿sir 做野
所以
點都舉報左先

推 reported

reported
仲有個 全民舉報暴徒熱線 (公開群組）

好耐都冇ban到 可能比假料佢比較有用

Done.
Push push push

混淆佢視聽都好丫

推 舉報埋依個group阿大家

我無嘢講

呢個都report埋了

屌你，貼完何妖先好舉報呀

Report到佢收皮

全民舉報暴徒熱線

REPORTED

push
仲有個公開群組要舉報！

唔該下次要report，都come定要report乜先

散收收個個report唔同原因無用架

舉報埋呢個Group please

report暴力啦，credible threat of violence

瘋狂報D P圖藍絲俾佢

721元朗好多白衫暴徒，我唔介意各位分薄個少少獎金

未舉報完之前要放黑警相上去！！！！
班撚樣撚識得fact check咩

SUPPORT

阿sir 見到自己相一定好surprise

自己人開多廿個依啲page之後啲報料者點處理就...

已舉報

無用架，要好多人，同時因為一個理由，咁樣舉報先有用架

推!

我like 左好多藍絲page 得閒見到就會檢舉
都有2 3 成成功
做得幾多得幾多

推推推

已report, push

已report. Up

Port左

仲有呢個

所以 另一溫馨提示
大家出去前前後後 口罩都係唔好輕易除低
要好好保護自己呀

推 已舉報

report this!!!

推埋呢個 已舉報

齊齊去舉報

Pish

推！

update咗資料

Reported all posts n page

不如我哋喺Twitter又開返個page啦
不過毫無疑問佢哋背靠政權就算被起底 威脅程度都低過我哋嘅

藍絲個個咁大年紀，邊記得啲樣，唔明佢地嘥心機整呢啲page黎做乜

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

急

屌

其實個page 唔係比普通人睇
最賤係整埋whatsapp 比人報料send 圖
我地唔會知係咪真係幫緊阿sir 做野
所以
點都舉報左先

仲有呢個group

舉報仇恨言論/ hate speech
同埋推post 之餘請各位 send 埋俾朋友兄弟姊妹
一齊舉報

仲有 再一次溫馨提示
呢d 咁樣既page 部分都係趁大家出去時鬆懈之後偷影相
所以各位 出去前後 都唔好輕易除口罩
要好好保護自己

我都係咁話

用邊個理由好？
統一啲

仇恨言論
hate speech

呢d舉黎有撚用咩
佢收皮咪照開第二個

咪係囉
過左咁撚耐仲係咁蠢唔識玩
仲有班垃圾得人地個樣就收收皮啦
連老豆搵囝1成都冇
驚條撚咩

佢要再登過晒所有嘢

記住對家只有好少人，來多幾轉就可以玩殘人地
另外同時可以壓住對家文宣

有100條友負責做呢d都唔夠我地舉報啦
考慮下低成本既方法 放返d廢老警犬流料俾佢咪得
何況得大頭相我真係驚條毛

應該入gp放白衫人相
要大量入

Anyway reported

幫手救人呀

727齊上齊落 唔好落單

快

[/red]仲有呢個群組[red][/size=5]

POST堆累警藍絲入去

from the page:
連登仔想攻擊我們? 太遲了，資料已經傳去有關部門，我們也是通過
Whatsapp和微信運作，不受Facebook影響。

攻擊我們專頁亦說明我地發揮了作用，黑衣人怕了。

兩個PAGE 已做嘢~ 幫推一下

port左

已REPORT

一個形容本身為青年組織的團體，於本月7日在facebook建立「全民舉報暴徒熱線」專頁，並發帖呼籲網民在安全的情況下，拍攝暴徒的真面目及惡行，並可利用WhatsApp、微信熱線56051550報料，一切資料絕對保密。

提供暴徒資料可獲獎金

前日上水示威出現暴力場面，專頁發放一段數名暴徒正搬運鐵支的片段，並直指此類行為太過分，宣佈「懸紅緝兇」，如果市民能提供上水暴亂的暴徒資料，能協助警方緝捕暴徒歸案，他們將就每一個最終被捕暴徒的資料，提供500元獎金。

有無方法搞佢個whatsapp同wechat?

如果多於一位報料人，將平分獎金! 即係你最後得到既係$1，因為你報完料俾我，我當然……！最後仲要係親身去攞! 你懂的!

幫幫元朗居民 維權反黑運動

舉哂你老母報

屌其實真係怕條撚咩成班勁撚細膽

光復香港，時代革命

+1

佢個電話：56051550係咪真？

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

原諒我條link可能入唔到，要自己搜尋

用whatsapp send黑警嘅相比佢地
扮示威者去衝果d黑警
窮窮地賺番少少外快都好呀

人手推

光復香港，時代革命

done

key黑警個樣落義士到再sd比佢

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推，reported

見佢嗰page 係黑衫就po 根本睇唔岀做緊乜
有啲人只係著住黑衫企係月台
可能有其他冇po喇
返唔到大陸就有機會 坐監難啲喎
想玩白色恐怖？

Btw 已report

不嬲都唔番大陸同去澳門

唔駛返內地咁益我

你個post已被鬼貼左上去

俾d藍屍相佢，記得問下佢點拎錢，撚下佢都好

每張相搞左一輪 記得要最後舉報送去FB審視先叫比較有用

放流料好過舉報

有冇高手可以用電話炸佢哋

媽呀 我好驚
哥哥姐姐快d 幫手

舉報埋留comments既藍絲

呢d 係咪叫免費宣傳呀

放藍絲過去

已 report

WhatsApp report埋個電話號碼
click呢條link:

Android: 右上角3點>more>report
ios等其他爸打教學

已檢舉

嘩，好擔心有人攞太空卡黎玩
你知啦，好難trace到架嘛

齊齊放黑驚生活照加一段反送中description呃鳩佢地

下，唔洗理
求其幾張濛查查嘅相
佢send上去都冇人會理
就算佢寫咗嘅名都未必係相中人
似鳩嗡多

Done and shared with friends to report

reported，推一推

已Report

推 妙計

Endgame?

皮已收

已del page!

連登永遠唔會令人失望

連登仔做到野

想同連登仔鬥?
呢度d人一人一個鍵盤都打撚死你啦

咁臭寸啊啦

何君堯都po左 快啲搵人幫手救人
一個都不能少

比馬車佢

「突發」何君堯開post累人 大家要救人啊

屌 禁唔到
唔嬲

！兩個 page 都皮已收 ！
感激

不過 收檔一次 都肯定班無聊人會再開過
所以再次溫馨提醒
出去時 甚至出去前後
口罩真係唔好輕易除低 比不法之徒有機可乘
要好好保護自己呀！！！

最後 大家一齊重溫一次五大訴求
1. 撤回逃犯條例修訂
2. 撤回 612 暴動定性
3. 成立獨立調查委員會調查警察濫權
4. 釋放所有被捕示威者
5. 取消立法會功能組別 落實真雙普選

加油

加多句 雖然兩個page 已死
但仲有個whatsapp 同wechat 電話比人報料既
5605 1550
如果大家平時鍾意影相 又無乜朋友識得欣賞你d 作品
咪send 去投下稿囉

已收皮

del了

新鴻基有啲嘢同大家講

haha

已report
不被恐懼支配

我覺得可以掉返轉，搵自己人去開一個咁樣嘅page，然後鼓勵人用whatsapp 微訊提供線索，其實就一個屈尾十起返佢哋底，於另一個page上面公佈

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！